[PC/PS4] 三國志14 (2)

1001咗 繼續講

推呢個

其實似9+11
當初一睇戰法舌戰單挑都冇得控就似9, 將在外, 君主控制唔到前線.

Copy返過嚟先

內政其實好睇土地佔有率同埋駐守嘅武將
加埋發展Lv, 引用巴哈台仔400個鐘demo嘅心得

「
內政LV提高後的回報也很高
商業每提升1LV+66%收入
農業每提升1LV+100%收入
兵舍每提升1LV+7.5%收入 （但是要先有人在都市內政中擔任募兵官）
上述加成是對初期情況而言，非累進制，
比如其他條件相同時，農業LV4(MAX)=400%農業LV1。
也就是說若一座城內政發展得相當好後收入是很豐盛的，
到了那時即使沒武將進駐，也不用太擔心收入。
」

暗榮無講大話
真係9+11

返去黃巾之亂玩越南王試下龜到幾耐

14的確係9+11 再加塗色系統

玩左幾個鐘 孫策難玩左

打仗係要係地圖慢慢行過去定係直接進入戰鬥畫面？

地圖。似11代

初初SET無邊框MODE開始遊戲之後瘋狂彈GAME
之後SET番視窗MODE
然後再係GAME入面較無邊框MODE又唔彈
唔知關咩事

利伸:N記RTX2060SUPER

通常幾時會出威力加強版？

有排行

個人認為5>9>10>3>12>11>8>4>7>6>2>1>13

14?

咸魚青菜各有所好

5>11>13>9>8>10

你預大約係1年後嘅事
不過依家有得編輯武將, 同埋預告咗之後有6個追加劇本
三國志團隊最近又有隻手機驚要出
唔太覺得會有PK版

係咪中日合版?

對比以前14800羊,依家400唔使有D想支持...

係呀。支持下啦，又唔貴

已訂咗豪華版

放工後返去dl

功緊張呀,今日放工揸返屋企唔行屯公行大腩,快半個鐘返到可早d去dl玩

就咁睇似9多個11

Lm

老老豆豆 似11已經可以9沖
鐘意大地圖戰多D

"一呂二馬三典韋，四關五趙六張飛，黃許孫太兩夏侯，二張徐龐甘周魏，槍神張綉和文顏，雖勇無奈命太悲，三國二十四名將，打末鄧艾和姜維。"

希望張綉今集勁d,典韋都係

同埋希望佢下之加埋神e張仲景

其實唔多似

媽的貢丸.

聽聞今集要夾親戚去打仗才可爆seed

真心唔明曹丕同曹植點夾,仲有袁紹袁術,袁尚袁譚,孫休孫綝,龐柔龐德,韓浩韓玄(假親戚),仲有襄陽劉綜同夏口劉琦aka"武漢琦"點撚夾呀

親戚唔係大撚哂

玩落覺得隻驚完成度都算高
Bug都有遇過一啲, 不過還算可接受範圍內
未去到好似13一開始嗰堆邏輯bug

5 係好好玩

咁本身三國志係自由嘅半史實game

我ps4版唔識放大地圖
尋晚玩三顧草蘆，中等難度，一開波曹操已經幾隊兵佔領晒細據點，再攻你新野

陣法系統好好用

夷陵之戰和高平陵之變劇本發售後的2個禮拜內可以免費下載，過左就冇

過咗比$買都唔得?

音樂都好正(服部隆之呀...)

L1+R3放大縮細

Ps4 版難唔難控制

應該得

有冇人玩過大6的"漢末霸業"?

我steam dl咗但冇玩

可以

限定劇本，唔知之後會唔會比人買

光榮唔會有￥唔賺 不過我都係按照13時候嘅經驗

玩完教學 再玩咗陣普通劇本習慣咗 都OK

銀英同萊莎合作或者真係限定 過咗就無

具體DLC就要等暗榮公佈

好唔好玩呢集

From Steam

劇本「夷陵之戰」
※至2020年1月29日（三）可免費下載。
※期間之後無付費銷售計劃。

劇本「正始政變」
※至2020年1月29日（三）可免費下載。
※本DLC為遊玩資料收集版下載數達成之感謝，免費下載期之後將作為付費DLC進行銷售

同意，有陣形已經贏哂，都唔明咁有特色有潛力發展既野點解會cut左，明明係打仗既精粹
加下陣形相剋，有d陣專玩快攻，有d陣專玩防守，每個陣兵種配搭唔同有唔同效果，已經又多好多變化

呢d聯動我就冇興趣，唔會比佢地出現係game到

醫書可以延長壽命 非常重要

咁無了

不過夷陵之戰都係方便用嚟解鎖歷史event姐, 無呢個劇本都OK

所以要出新角色張仲景

仲有之前有出過的吉平同華陀

陣法...三國志5? 好似之後都有出過

不過孫策呢啲如果你觸發左個歷史事件
幾多個華陀都救唔返

先寇布VS呂布

姜維VS油膩安

唔知幾時出 (已買豪版有9個月PASS)

今集都有既(蛇陣變左完全cut線用)

我要求就唔高, 唔好好似13咁多問題, 同埋12咁速食, 就已經足夠
有玩過9同11嘅話應該會比較有親切感
戰鬥同塗色系統會令你喺發展嗰陣要抉擇
我玩中級 已經畀電腦成日入嚟搶色
種田派可能會難過D, 成個環境基本上都要迫你出兵

成個系統就係由佔領地去推進
地少完全會影響所有經濟收入包括募兵數量

個DLC成$218
其實係咪比返閹割既丁丁

季票
·DLC 第1彈 『三國志13』武將面容CG套裝
·DLC 第2彈 追加劇本&事件組合、編輯功能
·DLC 第3彈 追加劇本&事件組合、編輯功能、追加難易度
·DLC 第4彈 追加2個劇本&事件組合、編輯功能
·DLC 第5彈 追加3個劇本、追加難易度

steam到成班弱智唔識上網查點較語音係到嘈

點解冇文鴦

打左咁耐 一招獨有戰法都未出過

omboard 唔得唯有買ps4版

（咁又想等下等特價) 反正仲有其他game玩

之前訂有9折

我最中意6，好少可有一代我爆幾次
近幾代我未爆機都已經棄

買咗數位豪華版
係咪包哂
好似平過13

夠冇麴義

麴義弱唔過文顏二將

第一次玩咩
三顧草蘆有邊次曹操唔係咁

果段野係毛宗崗對三國演義既個人睇法者

最近steam D game好興出無耐就打折

六個單挑系統好玩

可以爆SEED反勝

五個回合(當現實中50回合)打唔贏對方就各自返歸都幾合理

典韋孫策都係卒仔樣

有冇巴打知PS4實體有貨未？放lunch想搭車沖

KT 未有

之前連登一個二個又話狗也不屌
結果發售就一個二個仆晒去含

Btw,威力版幾時出

14出左未，評價如何

steam已有,負皮好多...

點幕兵，揀極都徵唔到兵

救星

D人話1070都LAG
唔撚係掛屌
暗榮優化係咪差到咁

別買買了必必後悔光榮你是真NC
一開始我看遊戲只有8G我就覺得不對勁。。打開玩完就是一坨屎，被隔壁全戰三吊打，暴打那種
糟糕的製作，糟糕的優化，辣雞的內容
買了豪華版，玩了不到一小時我撐不下去了，要吐了，俄羅斯方塊都比這好玩
內政腦殘化，說好的武將立繪更新也只是對原來的武將立繪做成點蹩腳的live2D。。

FROM STEAM

出咗未？評價如何？
唔想做白老鼠

光榮話反應好就做多D銀英
不過直接出銀英傳吧啦....又一個信長MOD JA MA

lunch只係玩到3.5個教學
收工玩埋佢..

啲人真係有病
買返嚟就係為左負皮退錢
又係滔滔鍋

我1080 i7 32G玩試玩版
行動疾到一個點...

但係成個STEAM都屌緊...
未收工想知係咪真係咁差

佢話冇威力加強版
改做DLC好似真38咁

俄羅斯方塊可是百玩不厭的神級game呀

我就係知自己部PC唔得先買PS4版

唔係啩，咁我都玩唔到
睇過gameplay唔明點解需要咁高配置

好明顯有好多買嘅人平時冇打開機
Setting個語音係預設off都唔知

其實內政係咪全部㩒自動委任就得

話疾嗰啲
要手動 SET 返用 NVIDIA 卡推㗎啵

D電腦好9 成日引兵

睇到評語有d想退錢

利申今晚收工先有得玩

好似話要轉做獨顯
其實暗榮有冇TEST過
日本人唔係做野出名細心既咩

唔識

麻煩解釋吓

評語退game唔洗本
玩兩個 唔掂先退

唔喺屋企
但應該要去返 NVIDIA 嗰啲配置介面到揀話用 NVIDIA 張卡去推三國志 14 嘅 EXE
如果唔係本身會預話用內置卡去推
三國志 13 都係咁

身體最誠實

WIN 7開到咁就睇下買唔買了
唔想升10

Steam嘅評價機制一早俾人玩壞左
啲幾百萬大作就話人多
呢啲小眾遊戲要洗好洗壞根本冇難度，尤其啲中國人怨婦心態，你睇連登就知

睇你想谷邊樣

一頁就出三個傻仔負皮屌冇語音

洗先評就去download老翻

開game第一時間梗係入setting搞搞啲嘢架啦
班友根本文盲

淨係玩過8-11
買14會唔會失望

你右鍵撳個exe睇下

有冇得連機？

玩連機我不如開返三國志11玩

1070冇問題喎,乜都冇set直接入
btw算係比想像中好,不過內政真係set完就擺喺度,種田派可能唔啱

返緊工好想玩

孫家片頭一個人都無
曹家都係得自己一個

咪有尚香BB

PS4 Lite係咪唔使諗架啦

三國志13經驗
遇到黑MON
可以試下CTRL ALT DELETE
之後揀工作管理員
通常隻GAME會行得返
可以救到隻GAME幾次
(但係上得山多終遇虎 始終會有一次救唔到 所以通常一黑 我救完就SAVE 就會重開)

想少D黑MON
試下唔好開住中文輸入法開GAME
同埋唔好睇住YOUTUBE玩

見好似話完成度高 今晚返去買

係喎
孫家竟然係佢
仲要射得一下箭

平時我係同曹操fd先
屌佢今集唔撚同我埋堆

我仲係960 係咪唔使買

唔係
見YouTube Fami開live佢話用普通PS4冇SSD
個效果都幾好

好玩嗎？

其實一直都唔想升, 但當年因為STATE OF DECAY 2都買左隻M2 裝WIN10 DUAL BOOT. 唔玩果陣轉返WIN7
但尋晚WIN7 已經SHOW END OF SUPPORT, 咁O岩又出314
的起心肝裝埋佢, 仲保留WIN7 係想玩大航海時代4

仲想點
大蛇3終極版連片頭都冇

唔識玩
今集人地攻過嚟好似好快就到咁

有冇人玩君主制唔鍾意成日俾D AI車輪戰? 真心好累好煩.
都係玩收集武將, 建設開心D. 再唔係整下新武將

可以善用防禦建築
仲有外交關係可以爭取時間唔駛四面受敵
要盡快將自己個「都市」入面所有「府」佔領咗左
咁樣經濟先加得最快

total war我都有玩，但覺得戰爭好亂，好難控制，需時又長

311上級同極級亂車輪戰

唔係難，但真係煩

遲早都要升 遲早d新game就唔支援w10

前期內政唔好自動委任

total war 有樣唔好就係其他勢力既軍隊可以自岀自入 自己地盤 無關隘真係爭好遠

煩到唔想玩第2局...

如果暗榮係STEAM出大航海時代IV, SUPPORT WIN 10
咁隻WIN7就可以放棄. 連MSG 1都可以係WIN10玩到,
大航海唔得...銀英4EX都唔得...

Total war好耐冇玩，以前帝國就固定用死套打法
先火炮互射，再正面屌，騎兵捅屎眼
幾多部隊都係跟住個流程做
睇落好爽但一場真係打好耐

本身喺youtube見到有人玩試玩版都有d興趣，不過見唔少人屌，我都係等睇大家報告先決定買唔買

屌，steam咁耐都唔出返大航海時代4PK
當年玩老翻覺得太好玩，特登買返正版

same here

9折都冇預購就係唔想中伏

Steam大量負評 係咪可以慳返

大行水4限哂d航路...都係2好玩(3難玩...)

多數配置問題(包括win7 問題)

我呢個5 代玩到13代人都買唔落，而家幾多人會用台機，幾多人比成皮野買notebook,

一般都係ps4 打機+notebook文書， 你又唔係4k大作。。。

但係我覺得三國志呢種game用電腦玩方便d，起碼有mouse唔洗碌磨菇

但係我6000 蚊 mx150 都玩到喎 唔知D人做咩玩唔到

今集建築好勁?
咁公孫讚係咪易玩左?
見全部人都工事效果

我第一隻就係玩4之前冇玩過

其實用三國志11做藍本好過啦

係...我之前都係用電腦玩
上集轉用ps4就好後悔，d控兵操作好煩好唔順手搞到無咩心機玩

屌。不停黑Mon 郁唔到又無反應

建築無用過咁濟 電腦都唔識打過來 不過糧草好缺

最緊要有冇得玩連線先

4係故事, 畫風正, 3自由度高, 但冇乜目標, 1, 2 DOS就玩唔落手.

BTW...最近入左坑玩6...過下手癮...少課200, 唔課其實都玩到, 大部分都係單機時間因為.

無 我都好想有

其實D府唔放人係咪都有收入
完全唔夠人用

要唔要返三國志11玩連機

原版就唔啦 D人廢到 而家14 咁多勁人 屯田神技

會加多收入 呢集唔夠人用可以收皮

D電腦淨係識守住自己D地 唔識攻玩家既可唔可以再勁D

淨係可以玩多人對戰已經屌打其他版本

真
312 313咁都照屌

技術唔夠 又夾硬整呢D 半即時 玩法
9 已經好垃圾
10同11 叫似番少少樣
又整隻極垃圾既12
同唔知做咩柒既13

睇來14都好似麻麻地

唔好玩史實

叫你買SEASON PASS追加難度呀

「三國志13經驗
遇到黑MON
可以試下CTRL ALT DELETE
之後揀工作管理員
通常隻GAME會行得返
可以救到隻GAME幾次」

請做白老鼠試下WORK唔WORK
WORK我先買

咁玩士X嗰啲點玩
都冇人

我玩史實係咁比人攻喎

建議大家睇一陣TWITCH睇下其他人玩
睇左陣又覺得OK

三國志ai一向都弱智

玩孫堅一開波就比黃巾圍
我得萬幾兵
黃巾幾隊4000 8000兵打過黎

咁實有一兩個勢力係AGGRESSIVE
但係非史實就會個個都AGGRESSIVE
例如劉璋唔會龜係蜀
士乜士乜會打荊南

我玩到電腦孫堅畀黃巾滅咗 跟住又係第度再起義

你用邊個 我194 孫策 都無人搞過我 不過劉比同曹操好勁

有時AI自己兵少仲係度硬撼兵多
不過今次啲AI都幾進取，有空檔就出兵塗色 佔地同空城

有幾多人因為三國志VII
俾佢誤導左叫士變一段時間
後尾睇史書都唔覺, 有人講先知

淨係知三國志11可以用siri調整
唔知其他版本有冇

香港有間比較出名出五寶散/五寶丸
個名叫燮和堂
嗰陣睇到廣告先知個字點讀

我玩194曹操係咁比呂布搞

外國買平咁多嘅
日本IP買要1萬yen
計返港紙7舊水

其實點讀
次次都叫佢士X

買咗數位豪華版5嚿幾咋喎
你買典藏版？

音薛

唔係, 當時37 係打左士變, 唔係士燮

典藏版要過千

日本無人權
steam豪華1萬3羊(成千港紙)
PS4淨game都8700(6舊)

都唔明點解暗榮乜Game都係賣呢個價

學到嘢

老涼
你仲係日本?

成日都唔夠糧 點解ai可以咁多糧

轉區再買唔得咩

唔係跟IP嘅咩

有VPN
有時有D得美服歐服既GAME都係咁買
買左就神仙 唔洗次次轉區

今晚試下先
thanks

你CHECK真D三國志14得唔得先
正常GAME係得
但唔知KOEI有冇限制

想問下ps4版大概幾錢左右

不嬲讀"屎SHIT"

中學時文學有教

見到有人係正始政變用曹爽打贏司馬懿

點解steam咁多負皮
利申而家返緊去玩

屎SHIT

我用司馬㦤喺度種田
一開波8000對20000幾，曹家垃圾幾個圍一個應該有機會
佢兩個變咗獨立勢力係咩玩法，明明係大將軍仲由州牧升起
仲諗住咁特別可以喺大勢力底下互劈

俾負皮嘅10個8個都係話彈驚黑畫面冇左語音
實情呢堆問題可以搵到解決方法
班友負皮冇個係針對個內容

D人用埋晒D小人用既a顯卡 同埋唔知係咪佢自己部機裝漏野入唔到game係度嘈

但係都有好多人話似WEB GAME

內政簡化左 所以似 呢個真

希望遲D有淮南三叛揀王凌軍,毌丘儉軍同諸葛誕軍

官方解決方法，班人腦都冇用

邊一集唔係俾人講網頁遊戲
11砌格仔好好玩好有深度

你pc版？ps4版要$612

我ps4版
之前預購有9折

殘體字

之前玩真37帝王傳正始之變劇本都係咁

第二點 如果用開NB打機
都唔知有可能要自己SET返用張DISPLAY CARD
應該要打靶

留負皮好多都係殘體人

殺左曹爽後唔知可以做乜
俾魏國圍住唔係要我同佢打吖，邊夠佢嚟

今次有啲期待 聽講話似返11代 希望陣間返去唔好失望
btw全戰三國同暗榮三國志係同一日發佈新作 睇嚟暗榮真係想扳回一城

本來冇腦負皮嗰班大部分係強國人
要湊住呢班冇腦又腌尖腥悶嘅人
唔用返佢哋識睇嘅字
陣間又話被人忽略冇誠意

但老老豆豆 格你填色真係幾趕客
搞到個地圖好柒

如果有顏色冇格/HIGHLIGHT先有會好D

可以關

我1060玩total war都開到中效啦
都唔明佢點寫game，隻game都唔係有咩特別

格你填色

咩叫格你填色

你有無玩過三國志13同無雙8架

格仔
打錯

關羽今集好撚勁孫策唔夠抽

以前紅白機三國志1,2賣14800羊呀,其他game賣緊4800羊咋...

贏到魏國咩

修改

都唔知點攻入劉備 成3 萬人

玩total war算啦

巴打暴露年齡
我嗰陣仲細唔知

其實我都搞錯左,14800係PC版,紅白機版收順左,9800羊

雷聲大雨點少 Web game都賣幾舊水
三國志已死

幾好玩都一定等pk版

係；終於乞到份工

5啲BGM真係好屈機, 日常BGM夠治療, 戰鬥BGM夠熱血.
btw, 5,9,11係最好玩嘅3集, 另外4都唔錯.

我有，
算唔錯！

城市刻劃同特性做得唔錯！

點解玩到咁上下人口明明有3 萬 但徵唔到兵

栽奪啲提案其實重唔重要

佢話呢代冇pk版
應該好似真38咁賣

好lag

唔重要

咁有啲乜用

似11，好玩

利伸，12,13，玩左幾個鐘就頂唔順棄左

玩左陣，我覺得唔伏，當然唔好好高期望

Fc左？有冇拎？

返工撚未返到屋企
想問下漢獻帝係呢代有無用
有無得挾天子以令諸侯

官方冇正式講過話冇PK版
只係好含糊咁講如果要出PK版
一定係會加咗新玩法同元素

信我 一定有pk 版

點解個陷阱明明耐久度完成左 但係會減

係時候用士燮一統天下

挑戰由黃巾農到三國

都好撚貴㗎，我第4代買ss版要7百幾㗎

暗榮咁pk，一定出pk版

代代都係拎隻beta嚟賣，pk先係正式版

大把錢咪可以做
你set左方針會跟個方針提案
玩司馬㦤，司馬師兄弟出征，佢兩個老婆成日提案幫老公補兵，驚佢地俾人打死咁

其實我最想用漢獻帝復興漢室

曹操真係勁到痴線 好彩有劉表幫我頂住

點解咁多代都冇

方針係味施政嗰到

邊度有實體PC 版賣？
PS4 版有冇滑鼠配置, 慣咗用mouse 打三國志

Pk版係當全新game賣 定加錢upgrade上去？

有pk唔好咩 又有新玩法

如果好似13咁
PK升級有得單獨買

等出加強版，唔出加強版就當等特價

歧視A卡
要降級

開波~

本日『三國志14』正式發售！非常感謝玩家的購買與支持。

在Steam預購或購買的玩家可直接下載早期特典劇本「夷陵之戰」與遊玩資料收集版獎勵DLC劇本「正始政變」。
購買Steam code的玩家，煩請自行下載上述兩項特典劇本。請注意在1月29日（三）之前完成下載。非常感謝！

此外，中文語音的植入工作現正積極進行中，預計於日後免費更新，敬請期待續報！

我2080 maxq lag 都仆街

真，好𠹌on9

都市內政度
好似有太守先可以set

普通話配音 好撚突兀
一向用日文

雖然唔明

玩完教學感覺良好

支爆左之後d game有冇可能有廣東話配音

mx150 無卡喎 笑左 notebook都玩到

係都台語
我地掹車邊先有繁體字睇

特徵果D好有心思...搞到好似三國殺D技咁
以前新武將SET 4圍100 技能全開
依家要揀都好難

係steam dl左 好lag放棄退左
轉玩ps4版
想問下項羽個d武將點先拎到？

打爆一次機出英雄集結再爆英雄集結就有項羽 當然爆左原本果D就有孔子 劉邦等 其他果D就玩新手教學 20分鐘就爆有12 隻

係咪無開獨顯

5真心好玩
個陣型系統超正

其實點開,設定果度冇既?

i9-9900k睇片頭動畫會定格

我電腦連佢個最低配置都爭少少
如果較低D畫質會唔會都OK？
唔LAG最緊要

用NOTEBOOK要我手動禁用內置DISPLAY先玩到?
玩完又開番佢咁撚樣? 退款

唔得咪托朋友幫手LOGIN買

唔好咁白痴好冇?

開左有咩問題？ 會少條毛？ 咁你咪退囉

衣家d普通話配音咪台灣配
唔係咩

最想知解像度有冇3440*1440
三國志13最撚鳩屎係得最多得1920*1080
明明三國志11都做到3440*1440
但係13就唔得

無雙8係大陸
畫同配音都係大陸光榮做

聽講呂布好撚勁

要買係咪買豪華版

嘩...依家D新武將女...個個畫到咁撚大波, 想點

Notebook 點樣唔係裝置管理員禁用內置display既情況下玩？求教學

你用notebook玩就知有咩問題
已退

關羽勁D

咁我入唔入好

No
咁多大作唔好哂錢係到

我都係用notebook玩架咋師兄 開獨顯 mx150 好順 唔明有咩問題

你鐘意玩三國咪入 唔鐘意就走

想問14伏唔伏

唔想做水魚

只玩君主制的話除左11，仲有邊隻好玩？

王元姬 羊徵瑜

張飛：靠夭哎!拎北賣送

9 ,14

唔伏 係D人hater

想再少d布囉

Ps4玩三國志係咪好唔方便？

屌中伏 退錢返去玩全戰算 好失望

玩反董卓連合，我喺南方耕田左半年，曹操就俾董卓滅左
我仲較左史實，而家演義個劇本玩完啦
無左曹操就無晒後面長安遷都，已經無人可以阻止董卓，董卓而家係北方開無雙

點伏法

玩左十分鐘已經唔想玩,唔知好唔好玩,但吸引唔到我玩落去

都係舊GAME 好

有無人幫到手，話directx 初始化失敗，部機應該direct 12

屌 周瑜做軍師D計略 埋伏之毒D成功率幾乎無 戰鬥火攻除左周瑜 黃蓋都放火失敗 希望光榮fix

史實討伐董卓就淨係靠曹操同孫堅兩個有打，而且得孫堅有贏過
你唔用佢完成呢個史詩任務係冇人贏到董卓

我有冇睇錯
係咪冇兵種變左陣形

覺得OK
都幾有潛力

呢隻game其實係信長13加三9
睇佢填色同信長13霸地盤一樣
加上三9戰鬥概念，搞到要用返個腦玩

呢作有樣嘢好一早有齊曬d事件觸發條件係個版面到可以睇餸食飯

好似係，同三9一樣

係 全面簡化 內政軍事戰鬥同單挑都簡化到極

痴撚線
2020年仲咁hea
搵左勁耐想轉騎兵
仲以為係兵種+陣形咁正

玩咗陣唔係好覺唔方便

我知我仆街
今次係第一次俾錢玩三國志
細個淨係玩開心版

玩士燮咩人都冇點玩
探索咗勁多個城都冇人

最慘打緊途中唔可以SET野 想走都唔得
要等下個回合 睇住D兵畀人殺晒

外交

早知唔玩上級 好難打

唔夠人好難打, 打完又俾人佔返
2個4圍100都打唔贏黃巾一個城

咩料,STEAM度超多負評

我方離間果埋無次成功 點玩 新game又無攻略

玩慣9 果時玩11已經好唔慣呢種要瞻前顧後既玩法

正國志點畫女都冇得同割草鬥…割草鬥…割草鬥…

咁爛咁簡代仲支持正版真係傻仔
三國志11後得三國志13叫做有心做

1. 引佢帶兵出黎慢慢磨

2. 同佢背面嘅勢力結盟然後夾佢老母（但係你呢個劇本唔係曹操會打劉備咩）

三個志13叫做有心做？

攻城戰好難打。。。

曹操 劉備一齊坐大打 打完江東之後諗住傾全國之力攻上去

即係爛就可以合理玩開心版？

戰線好緊要....斷左格仔, 4圍100都死呀!

今朝又話太易

張紹內政填顏色 15 格好鬼勁, 放 d 多格既人去做開荒牛, 填完就轉去另一個地方填, 填好果d 放 1 格人入去就得, 好過軍隊慢慢行, 食都食到窮

13

其實放個人係到係咪就自己加格仔
想知仲有咩15格人
暫時見到程普

一開頭好易架 我囉左成個江東 之後難左好多唔知點解

姐係放張昭係想佔既地區?

Set 佢做果個地方既內政先會自動加

做果個地方內政

控兵一回合一次真係好麻煩，點解唔跟返信長嗰種

唔知點講
當年我玩11驚為天人
今次全戰出咗三國
14完全冇得比
好彩岩岩好玩夠兩個鐘 而家款已退

光榮d game自從無雙8之後真係要睇睇路先買

啱啱開game lag到仆街 決定換過部電腦了

update display driver. 我都有遇過

Tw戰鬥做得好好 但係內政一般
今次14連內政都簡化埋 真係唔知想點

係ps4度買黎玩先

全戰一啲三國feel都冇 仲要可以係人地塊地遊蕩

LAG根本係優化問題, 咁既爛鬼3D, 要1060? 咪ON9
GTA V 再舊D既卡都玩到順

大蛇3都OK嘅

PC lag到pk

開左獨顯未？

吐吐鍋 戰略層面真係無乜野玩,無乜feel
希望今集三國志可以著重呢方面啦

PS4冇lag

填得好慢

唔夠人, 種唔到田, 出到兵又冇兵糧, 又冇得買...死局..

11 13玩壞手勢
成日都諗住撞埋去先手控戰法
玩教學佔城都比黃巾城射死過

Thx

你玩邊個先 商人有時節限制

用錐行 無就地域內政揾D佔多格既人

你關鍵都係唔夠人姐 同311 一樣 無人就死

有冇人知點將13代的新自創武將移去14

13玩左幾百個鐘 當中一半都係整新武將咁滯

簡單地說，每個地域都可進行「地域內政」，
各可進駐1名武將，而且每次只能從商業、農業、兵舍當中選其中1種來進行，
而與這3樣項目可同時進行的有治安與地域塗色這2個。

五圍與內政的關聯
商業：智力
農業：政治
兵舍：武力
治安：統率
塗色：魅力

懷柔政策拎左人地個副城都幾正

個game冇伏

大家亂入貨啦

點解我無次成功既 軍師周瑜

我軍師係郭嘉
坐擁荀彧，陳群，程昱，戲志才一班謀士
但唔係成日成功，
無乜武將，但許諸

我比較最唔鍾意單挑. 你冇得控制我ok但係你畀我揀有冇得打. 屌你史實我真係唔信 曹操 去打呂布呀 頭先 我用曹操出兵起個嘢啫。呂布走過嚟同我連續單挑兩次我屌你呀。 其他我暫時都覺得 唔錯嘅

呢集玩落好似又真係算OK 冇之前講得咁差
起碼叫玩得過

你果個係勇武曹操

但係我D咩離間 埋毒之伏 都唔鬼功既
btw劉備 曹操勁到痴線

成功*

係D人hater多姐 根本唔係玩唔玩得既問題

我呢到劉備收左皮，關羽去左曹操到，我唔敢打佢

關羽同曹操個buff真係超勁 身邊3線食左即變1 線
劉備同曹操D兵係我兩倍 主義lv4 超勁 我就打極都唔夠糧 武將多曹操3 分1 呂布比袁紹收左 仲係好勁
應該係同難度有關 玩家資源少

改完settings入到game
但有兩個問題未解決到
1. 轉唔返中文
2. 一直只係now loading睇左好多武將列傳都未真正入到game

除左語音之外根本唔洗改任何setting重新裝過啦

仲有你根左官方叫你設定果D電腦配置未 佢有教 如換獨顯

其實占左個地區點解仲要佔啲格仔

增加收入 地土=人=錢=糧

好耐之前睇demo 油地就諗起 三國志大戰 征壓

禁開始遊戲 完全無反應... 有無人都係咁

隻game垃圾到嘔
買左豪華版玩左3個鐘Del

內政放置play+碰碰車式打仗

外交廢既，同盟唔會幫打幫守
打到對家殘99:1 都勸唔到降

防守建築冇駐兵冇防擊
塗色佔地，地圖大而無當，唔會有地形

玩個時好似腦死咁
強烈建議
係超級極度強烈建議買之前上steam睇評論先

放棄左5圍100新武將@黃巾SAVE
BASE汝南, 打左好耐終於到許昌, 何進又打9我
放棄.

講真，我三國志三開始玩
呢集真係垃圾黎
除左音樂之外冇樣得

其實點解唔用三國志九做底黎整三國志，真心唔明

改靚畫面+單挑操控+舌戰+啲人物buff我相信已經好玩過12同13，14就唔知咩情況但睇片唔太吸引

佢明就唔係光榮啦

D錢拎哂黎做仁王咪hea做三國志同無雙

refund左, 買完玩唔到, 禁開始可以無反應

真正既hater就會WFC
就係心痛先願意試願意玩
屌那星仲係到得閒話佢垃圾?
加埋totalwar既對比
老實講好失望

三雙八又係悶到仆街

我用馬騰
電腦個賈詡同馬超單挑，我都呆左

然後我個自創武將100智力4x武力又走去同個6x武力單挑⋯痴線

開局用劉備新野玩唔掂，無兵無糧

點樣走佬好？

同埋有無得Zoom 近/遠個地圖？

三隊痴埋一齊之後又有無得分返開？

WIN7真係開唔到
聽日升WIN10算

一早預咗

碰碰車式戰鬥ok la其實，focus番三9式地圖戰略
想玩戰術控兵玩total war la, 同一日出左dlc.
三國點做都唔會做得好過total war, 三13想抄變左屎，果斷放棄係好事

老老豆豆 三國志11個水墨地圖仲靚過14
內政簡化到咁想點 當人低能
老實 內政仲差過12 13

話之你steam已經負評到紅曬 但呢度都係成班人話好玩

利申steam睇完兩個負皮嘅千字文之後退咗款

13我明
但差得過12呢度我唔認同喎
屌12真係最撚垃圾

玩袁術 多劉備幾倍兵都打輸比佢
佢地開哂技有冇咁顛

長沙

mouse中間個輪

PS4 L1+右joystick

真
大蛇3極低成本都好好賣

今集唔可以無腦兵海 唔係既話關羽點會威震華夏

試左半日，用反董卓劉備，普通難度，主要想睇劇情
成個感覺似係9，但好睇重武將能力
我試過劉關張打夏候淵，3個3000打對面8000，關羽出技秒左佢6000兵，不過就一次咁大把，平常大家都係一千幾百
仲有張飛好易逼人單挑，次次見曹操都屌打佢，之前試玩正始之變可能啲武將都淆底所以冇見單挑
啲提案唔係冇用，啲冇統率嘅謀士上戰場盞死（暫時試到）靠計謀刷存在感，可以混亂同足止人，又會平復自己友混亂、幫手補兵，不過好嘥錢同埋出咩係隨機

點開?

2080+6700k 一d都唔lag

內政一set左就自動做，主要睇3點，錢糧兵、治安、填格仔
錢糧兵冇咩特別、治安同填格仔比較特別，啲敵人係會瘋狂咁搞鳩你前線地區，應該係低治安就易俾人搶、俾對手係咁刷賊同異民族，我試過就咁俾曹操cut左補給線
講到搞鳩我仲有外交，一開場我見大家互相結盟咁我又結，之後董卓避走長安反董聯盟瓦解，大家就開始嚟料，我除左俾人搞鳩地區，仲係咁俾人離間關係，主要係曹操呢條仆街，而我根本唔知有乜手段反制，唯有係咁出錢親善返，唔知係咪我軍師智力太低（司馬朗）定點

跟足晒都係now loading好耐
係咪關佢鎖左幀數事

內政計算方法睇呢度 （以demo為準)

呢度有教

錢糧兵出幾多呢啲唔重要，係成個地區俾人懷柔左、或者降到0治安刷異民族，而我冇手段反制到
最後我直頭派兵搵人企喺個區府上面守住條補給線線

我俾曹操懷柔過一個府
但只係府中心大概幾個格變左色
下個回合搵人去搶返有啲煩

係治安提升同異民族出現個防止手段只係可以靠有特殊個性嘅武將改善呢度差啲

點會
信長都有基本控兵
睇佢都想做web game 或者電話game

暗榮呢個年代仲當玩家係傻仔
出埋d 測試版
語音咁基本都唔識做定預設開始
都唔講要人人手轉獨顯
影響玩家體驗

Btw懷柔成功率應該係睇實行武將智力
地區治安高低做因素
至於搞低人地治安
我諗就係用計謀嗰個埋伏之毒有關

如果你一turn 唔可以佔領返，下一turn就俾人反Cup返10幾格

屌你老味, 係汝南你同我講有鮮卑

呢招唔駛本只要指令，電腦可以狂出
但我想咁撚返佢要逐個㩒
呢個肯定要改

呢一代有無得玩 190 董卓，流放 李傕、郭汜、張濟、樊稠，觸發連環計if 劇情，由呂布接收董卓軍？
13取消左呢個劇情，唔知14呢代有無加返？

攻左主城, 副城中心點變城, 其他唔變, 有D怪怪地..
你一係就索性唔好變

一係就...好似我好多年前SUGGEST過 玩全郡佔領百份比,
如果應該係14, 可以係咁, 1個主城10% + 5個副城, 每城各佔3%, 一共25%
地域有300格, 各佔0.25%, 共75%
當佔晒1主5副+200格 (75%) 咪即刻將剩下25%, 100格歸邊. 加快速度

我以為要錢所以冇用到

你用董卓就會變呂布

我覺得12好玩

利申:玩過1-13,12我覺得排第5好玩

唔似三國志11。偏向9

其實我幾鍾意9
但仆街, 出技就咁SHOW個樣出黎
俾D動畫黎睇下啦, 一D氣勢都冇

呢集未玩到勸降

但根據以前其他集數經驗,99:1兵力唔係大哂

仲要睇三樣嘢:

1,對方君主性格,梟雄君主通常寧亡不降

2,打柒完對訪仲要扮送錢同對方FRIEND返,唔可以敵對度太高

3,對方兵以外其實資源如錢,糧同武將數量

今集個內政真係太簡化，發揮唔到文字game既優勢

講開呢一集嘅缺點都好明顯, 同時有幾個問題想講吓

PS4 Auto save時間太頻繁 同埋save親都好耐
Settings又唔見有得set auto save

叫個軍團攻勢力 成日都攻緊城嗰陣搞埋毒呢啲計策
搞到次次攻完城就要執手尾清山賊

去到中期, 每旬如果內政無特別改動的話
命令書多到有突 除咗叫人搜索 R錢R寶物之外都無咩用
搞到中後期變到有一D雞肋
有無巴打有好提議可以點清晒佢?

官位升到去"公", 有得揀征伐
但其實呢個功能係咪同幾個城一次過自動編制冇分別 ?

係囉⋯整個樣同幾粒字就扣人幾千兵，hea左D

好慘 單挑完死埋嘅話都好無辜

其實主公單挑應該自己控制返, 挑唔挑, 中間出技.

係咪要用錢我都冇印象
偷左洛陽就冇煩過錢呢樣嘢，又話燒光洛陽嘅
今集個反董卓聯盟好史實，根本大家都唔做嘢，虎牢關冇俾聯盟攻陷係董卓自己棄守
唔係我代替孫堅破左華雄呂布，曹操死左十世

萬人敵
跟住6000
勁膠
三國九果下丁一聲 真係熱血反勝feel

仆街 琴晚玩曹操 拎住一萬人 岀去起下野 無啦啦隊張遼 3000兵 二話不說黎單挑 輸左 果萬幾人無埋 屌！

可能係 我係貼巴睇話遊俠網有教人解鎖幀

唔好拎前幾作比
侮辱黎
11打後再無三國志

叫手下學野 換地區發展內政

內政真係勁垃圾，但外交唔會廢喎，小勢力要靠外交減少敵人，初期生存係好需要，唔幫手打呢啲不嬲架啦，同你同盟係唔打你啫(其實小勢力都係為呢樣架啫)，又唔係做你傀儡，唔通你想佢搵人攻城然後比座城你？

勸降好少用，以往都係擺設嚟，成功率極低係真，不過99:1自己打爆佢再登晒啲人都一樣

防守建築有箭塔同陣嗰啲可以起，你鍾意可以起到周圍都係，冇駐兵你意思係想放啲人入個陣到？地形咪有山路同森林嗰啲囉，好似長蛇陣就係夾返呢啲，戰鬥嗰part我最唔滿意係一回合只可以控一次，冇得中途微調，唔知9係咪咁我冇玩過9

我琴晚淨係玩左教學
語音冇問題
係咪開劇本先要SET?

玩左兩個鐘到都冇彈過...
話彈嗰D聽話轉左輸入法做英文先開GAME喇

瘋狂踩低個系列

14個基本盤都算ok, 遲下會改返好

冇得一次過叫成班人去搜索好戇鳩

係喎 學吓嘢都好

用a卡表示
只係降版就玩到 等amd patch 番
完全冇彈過，冇lag

君主制三國志
除左11 simcity之外
都唔會複雜得去邊

琴晚連教學最尾嗰關都打左幾次先過到
打到懷疑人生

好在唔係直接開GAME
唔係攪一輪內政先發覺自己唔識打仗

咁暗榮又真係唔爭氣嘅
自己搞爛自己招牌
呢幾年三國志 無雙都咁撚垃圾
大蛇3係好玩但係完全冇誠意

其實嗰關係要你三兄弟一齊上
屈個羈絆

最後屈箭塔過

三兄弟個羈絆好撚屈
放戰法一下秒咗隊黃巾兵

仲有張飛好撚ON9
諗住有個箭塔 3兄弟企係塔底打
點知有人近接佢行前左一步迎戰
阻撚住個敵人入箭塔射程

之後一頂三滅撚埋團

13pk其實都算中上。個人認為同9，11咁上下好玩

切合人物性格

近年信長大志 三國志13 大蛇3 表現真係麻麻地
大志去到PK版幾乎砍掉重練
大蛇3劇情做唔到2咁有代入感
得人多係賣點, 但又發揮唔到多人嘅優勢
都幾令人失望

不過仁王2 一定追
呢套正野黎

P5無雙都想追

大蛇仲會唔會有4
3垃撚圾到
連片頭都冇

張飛好屈喎
好易單挑到人

睇完comment 又可以慳番d錢

個教學得10000兵
要出哂三兄弟 我仲出埋田豫
張飛3000兵滅左團都單挑唔到一次

一餐飯既錢都要慳

如果真係垃圾 慳錢又慳時間 食左去好過

睇遲下更新會唔會有好評先

咁一餐飯5舊幾又真係貴左d...
咪同我講普通版 deluxe先係隻驚黎

PS4 有無巴打落鋪買實體版，想落188買

梗係買DELUXE
13嗰陣除左隻本體同PK
佢一個劇本都賣20蚊
仲有D立立雜雜野
唔算貴喇

好奇一問, 咁多年你地會整咩新武將?
我就好無聊, 整自己, 整女神(年代唔同有唔同既...)
冇水滸既就整水滸...唔係代代都整
整自己既仔女...叫 武, 智, 政, 魅, 統

我到而家都唔知用咩輸入法

?? 用速成冇問題

垃圾,同仁王1有咩分別,又係暗榮最拿手倒模出game模式

442，劉備雁行唔埋身唔駛咁多人
班黃巾死得太快冇機會單挑
反而曹家軍次次都有

歷史武將 (光榮無整果D) 范雎 等

我13整左個陳庭佳，用左個細路仔頭像

認同. 玩左仁王2 Demo , 成個過程同體驗一D 都唔好 , 成個感覺好痛苦. 同仁王1 無乜分別. 可能因為隻狼太出色 比下去.
利申:爆左仁王1

玩完教學，已想賣碟

隻game PS4 冇速成，唔知點打字

13 用唔到速成

劉表個水軍 施政lv10 樓船攻唔入柴桑

有倉

雁行係咪霸地嗰隻
要5格範圍既話要帶3100兵

用到 盲打咁解

Sor，講錯
遠射嗰個V型陣先啱

施政我依家都係全自動
係一擺入去就有效定點

分享一下感想
玩左4粒鐘 194群雄割據 中級 孫策
而家玩到198年 霸左盧江 建業 柴桑 吳 會榰
因為想屌二喬個西所以優先觸發左娶二喬事件

首先講左人人都comment嘅內政
今集內政簡單一句簡化左其實唔fair
雖然只係安排武將就會自動做
但係錢糧兵你只能揀一樣黎做
變相係好難短時間內將內政谷起三樣野 （三國志9 農業商業巡察每樣每回合都可以搵5個人做）
錢糧兵關係好微妙
兵力只能靠每月上旬增加一次而且數量其實好少

以我今次為例盧江小城
一開始因為就決定快攻建業所以內政係全兵營谷兵數
然後就發生第二個問題
就係無錢
盧江城爛 本身都唔期望太多收入
但係缺錢情況係好嚴重到長期0金
金好重要尤其係裁決先用到ge對敵部隊放火計止步混亂扣士氣等
無錢就係咩都無得做
不過有一個手段去補充
就係探索搏搵錢
每回合大部分命令書都係探索搵錢

由於兵力跟本無得短時間大量補充
所以打仗最難唔係打贏
而係你損失唔可以好大
一次大敗你所失兵數要用好多個月recover

我大約龜到接近2萬兵（都唔記得咗係咪過左年幾時間）
見到建業出兵去左打廣陵（太史慈都走埋）
機不可失留6000兵係城就出擊
孫策周瑜程普黃蓋魯肅殺去建業
由於心急無佔府
打打下建業比ai做內政霸格仔斷左我補給
即刻搵兵回頭霸格仔但呢段時間已經削左好多兵
最後雖然攻下左建業
但我攻陷果下我勢力係0金同得番3000糧

呢到又係另一個問題就係食糧
盧江養2萬兵唔打仗都接近零增長
一打仗要靠買糧去頂
所以一個城內政係錢糧兵都咁緊要下你只能揀一個黎做其實係咪真係簡化？我覺得佢係加深左點樣取捨多d

打完建業袁術即刻打我盧江偷雞
紀靈13000兵殺埋黎而盧江得4000兵
如頭先所講每月上旬加一次兵
一次1000咁上下
建業岩岩破城得9000兵到
建業去盧江都要40-50日
由於電腦都要佔格仔關係所以仲有好少時間反應
首先我係接近邊界位起個箭樓
呢到又幾舊水（長期零金）
然後2000兵周瑜2000兵黃蓋係箭樓隔離引佢黎打
搜索搵到金之後裁決又有人提出扣佢士氣 混亂等
成副身家去賭5-6成機會成功ge計策
最後好彩成功
周瑜放火燒住黎打
係佢暈緊果陣打左佢好多兵
最後周瑜單挑紀靈贏左扣更多士氣
4000兵剩1000兵到擊退左13000紀靈
袁術因為無左呢13000兵無再搞過我

想講三國志14無其他人講到咁差
我覺得好多人只係因為係steam買兩個鐘內退錢就急急腳玩到夠鐘退
兩個鐘我可能先岩岩打落建業
如果係想試玩退錢建議揀三國鼎立時期多地起手
唔係跟本試唔到野

之後再分享其他心得

其實擺人有冇加成
定係剩係加開發

等一旬

佢唔同人有唔同效果
有強化攻擊有回復傷兵

你施政用緊乜 應該唔會缺資滅缺成咁

好缺喎
全部放哂商業都玩到0金

我記得擺左張昭係內政到
而家無機係手唔記得

唔係呀
我係一開波擺哂兵營
其他靠搜索
要快攻建業
拖耐左差距只會更大

搜索要逐個㩒好撚煩

最憎乜都簡化，係咪又要等pk加翻

搜索揀完地方
之後佢會default個人比你
呢個時候你禁入去揀人
可以一括選擇一次過派哂出去

成個188都無deluxe, 有間有treasure,有乜分別

啲小城係冇得救
我190劉備，個平原根本垃圾地方，一個月得千幾銀
搬去洛陽，每個月5000幾，洗極都洗唔晒

最尾嗰關一開始on99出1000兵單拖，然後滅團

安排搜索，如果本身有工作（訓練/徵兵）會不會影響本身效果？

會

有陣時禁入去個地方睇
人口係2000但唔知有無關收入事定只係影響徵兵
未研究到咁deep
只能夠講獨守小城同等死無分別
一定要盡快霸大城
所以孫策難度先高左
用盧江ge資源打建業其實好勉強

效果減半

實際影響幾多到
無研究到呢下

原來係咁

我見大多數人玩孫策嘅心得都係向西移
本身係盧江已經係劣勢

施政最好唔好自動 要根番你目前形勢去放人 一放入去等1 turn就生效

今晚番去滅埋袁術先

到時候再分享其他心得

而家霸左江東其實都已經穩陣左好多

不過都未試過正式同強敵開戰

1000太少，捱唔到幾下
太多俾人一單挑收皮又冇左
45千差唔多

上級孫策 我都好缺 成日唔夠糧草

左下有一併選擇

等我爆埋依家黃巾就試吓孫策先

以前只要四/五圍勁就可以一個人打爆晒黃巾何進, 依家真係搞唔掂

下邳都小城咩

隻Game本身都唔夠人用仲減半

今集重點係霸格仔
然而出兵真係食好多糧
呢下設定我覺得唔錯
平衡左自動補給呢樣野

新手一問 PS4同PC版係咪一樣?

我而家都係唔掂 玩耐左之後 右劉備 左曹操都有3萬兵係城 而我都係得3 萬係城 唔知點攻 攻城戰又難打 卡死左

唔搜索咪得

係 不過ps4 手制玩有D難

未俾陶謙讓位
190反董劉備守平原咋

係

養兵都好重皮

兵多, 又冇糧, 又唔夠人做內政
操控上簡單, 但背後平衡似乎都有D料到

BTW有冇人覺得右邊個MENU D字好似係WORD打出黎加粗體再壓扁
好核突.

好難玩，D地區成日比人懷柔

痴線，用呂布/劉備開局比人打到傻仔永遠比人圍到傻，頂到一個頂唔到第二個

差唔多玩左成日，講一下感想

隻game既製作人講過，今集玩家比較似一個軍師，只係負責發指令，之後既野控制唔到，呢方面係戰爭部分最明顯
你只可以事前選陣形同埋落指令，打起上黎多野都唔到你控制，連武將單唔單挑同幾時放技你一開始都控制唔到。如果話10係扮演武將打仗，14就係扮演緊個鏡頭睇戲
有d武將個性好似馬謖咁佢一見到敵人就會衝過去無視指令，俾玩家體驗一下點解諸葛亮要斬9佢
不過戰爭又唔係完全無戰略既，今集佢主打填顏色，試過電腦董卓帶5萬兵打曹操2萬兵，我係後面偷董卓據點斷佢補給，佢5萬兵就全軍覆沒

內政方面都係繼承14既概念，玩家只係決定發展商業／農業／兵舍，無其他詳細既野可以做。你可以盡情享受做君主嗰種hea，剩係睇下d下屬建議做乜然後你決定批唔批準。其實我反而幾鐘意佢呢種簡化，反正三國後期我都係委任
我不滿既係佢內政只係得個數字，地圖好似完全無反映，種田會好無成功感。同埋所有城好似都一樣，我諗係天水瘋狂發展農業都可以變天府之國，雖然地圖仲係個沙漠咁

至於外交計略變少就唔講了，佢俾人話內容少真係無得駁，我諗佢都係繼承左PK版先係完整版既傳統

係...唔使上級都難玩.

set哂每個城內政後
到攻城每回合都剩哂d 命令書
係咪應該去哂搜索

戰鬥系統真係唔收貨
無得控兵差好遠
12 即時控兵係最好玩最剌激

係 你11 起好晒野咪又係作業式操作徵兵 生產 搜索

劉備要殺出重圍
又冇錢又冇人
一完左反董聯盟袁紹就打過黎，然後係咁俾人離間

開你老母臭閪
光復香港未呀仆街
不推文呀賤過狗

計略去左裁決同戰法果到
離間果堆本身都唔算太常用
外交就一向都係見人就打

希望佢出pk啦 計略火攻無樣掂 周瑜97智都唔準 係咁失敗

唔係壞事

如果講火攻
其實今集變左
而家火攻個威力同優勢係勁大
所以好多人個成功率都好低
周瑜必中係超大優勢

同埋而家係擺左係裁決果到
要武將提案先用得
至於係咪有分醒目仔同蠢西會有唔同提議定完全隨機就玩落先知

係
呂布好少少，但一有動作就比曹操，袁打，永遠發展唔到
劉備仲衰，少武將，做乜野都唔夠人

都有人手火攻同埋戰法都有火計既
反而裁決有得滅火好搞笑打緊仗d人唔識救火要城入面d人商量要唔要滅火

冷氣軍師

劉關張三個基佬野戰天下無敵，但最缺就兵同糧，攻城冇乜力

未玩但見你哋講到今集咁靠人
先唔講嚴白虎、公孫度
就算係陶謙、張楊呢啲都好似好難逆襲

收到

都係等威力加強版買，繼續玩住11先

不過你想熱門有你想要既POST應該入去嗰D POST
唔應該再入黎

多謝你幫推呀柒菇碌
幾時再入黎幫推下?

變返回合制 先Like左先
以前1213都比人屌到上天花板宜家變返回合制又屌

彈驚仲玩到內容

慘 冇彈過

派佢帶兵/登庸嗰啲
總之做咩都減半？
地區內政嗰啲又會唔會減半？

原來呢隻Game得3座大城
建業係小城

係邊三個
洛 許 成？

洛陽 長安 鄴
許昌 成都 襄陽都係中城
建業小城

咁孫權未建都秣陵真係小地方喎

曹魏又贏

城既規模可以變大，都係升d農業商業兵舍到咁上下就可以增築

不嬲覺得12打仗超好玩

好玩在次次同一兵力打同一場仗可以有唔同戰果,可以小勝,可以大勝,可以小敗又可以大敗

12打仗好考出的次序及出手的混合使用方法,及對方的反應

唔明點解咁好玩都比人話垃圾GAME

其他集數只要夠兵夠武將就大約知道戰果,完全唔似12的千變萬化

玩簡單會唔會太弱智？

好長篇 正評 巴打覺得ps4版入唔入得過

1年後PK版實有

13我steam買咗，叫爆左機，但係歷代玩得最少既一代

12係抄三國志大戰同埋想玩家網上對戰同課金
佢未出PK版之前個單機MODE係整到好HEA無內容,後尾PK版聽講好左但我無玩了

睇你玩咩勢力咋喎

劉備

邊年

究竟當年袁紹係點輸

三顧茅廬

啫係玩啲後期劇本會有多啲大城？

係，12 兵種相剋好考操控能力，自己手殘控隊兵去左第二度會比人圍，正面唔夠人打的話又可以玩偷襲
每個武將又有唔同技，如果12 個戰鬥系統係100分，13 得60分，今集30分

12的確有可取之處 間唔中都會玩返 但我覺得內容太簡單 遊戲入面廿年內一定統一到 對我嚟講覺得太簡化

後期劇本好似都係小城，要玩家自己起大，最大會變巨城
通用事件有寫點樣觸發增築

我買左pc版
其實分別都應該只係操作上
同埋第時有無mod?
呢d都未知

Download app
Ps4 second screen / remote play

有倉頡喎

我想問你地如果有人玩194 你地見唔見到呂蒙

我馬 騰 都玩上級啦

好搶錢 base 4百幾 仲有25個dlc

成日打個名最後果個字會頂住

我通常改晒名先用番手制 edit

整晒d fd 個名出黎入去慢慢玩

188無貨，邊度有得入實體版deluxe ,想今晚玩

12最正係online打

同好喎 最鐘意set d frd做木鹿大王 兀突骨啲樣

我set 晒 d fd 全家
不過今集冇上集咁多互動野玩

我對緊歷代三國武將LIST
今集大概冇出139個以前出過既武將, 不過包埋華佗, 紫虛上人, 南北斗果D
所以你當12X左右啦. 未DETAIL計
不過俾我睇到, 竟然冇陸景！
搞咩? 係咪準備出DLC...
同埋今集有好多人名跟返正史唔跟演義, 我見有D名好似走去SEARCH
例如 倫直 -> 綸直, 關純 -> 閔純, 呂義 -> 呂乂

仁王係正
但最好加強個難度同重新設計個人物成長曲線
上集係得頭1，2關難，裝備攪掂之後全部初見殺

ok 幫手拉一下

我中級孫策，打入去建業個陣剩返一隊周瑜25兵
btw, 有冇得用運輸兵可以行快d? 依家要入埋城，再移動就用多一個命令

有華佗 仲幫我醫左幾次病

華佗今集係NPC, 所以唔計

有無人可以答到我點解呂蒙會唔見左 194 玩到202 都唔見

搜索嗰陣幫你醫？

運輸兵唔知點計
我通常入埋城算
今晚再試下

今晚番去滅袁術
然後再挑劉表機先

各位師兄,desplay card 用緊Radeon™ RX 460.玩唔玩到.

display card

o岩o岩再數一數.
再扣, 唔計張讓, 十常侍npc,
平民 (當年咩都整...張建平, 關定, 關寧之流)
同埋外族武將 (suppose唔關中原事件事)

剩低既係D小角色, 例如建安七子, 過5關斬6將果6條友
同埋後期好多又冇左
呢度98~100個武將左右.
可以夠位全部整返晒落去, 樣就算啦
OR等DLC

無搜索 回合開始果時 幾好人

我想問主城人口點升 打左咁耐都係得5000人 但地方有幾萬人口

試玩咗初級190袁紹
本來開史實想跟住事件玩
點知曹操廢撚到俾呂布華雄秒咗
初級史實嘅董卓都咁好戰

史實曹操打董卓係冇贏過
唔係孫堅分散注意力佢死左

其實11既唯一缺點就係內政建築太撚煩
兩個lv1合埋變lv2，之後再變lv3

屌你最撚慘座城一比人爆左又要重身再起過

12 我好記得絕道之策可以搞到人唔call 得援軍 之後好似改左但已經無玩；其次係限死左兵種唔比轉，守城都唔比轉弓兵係城入面射

12兵種得三大類：騎、槍、弓
守城 原屬弓兵可以企高處遠射，槍兵上城牆可以投石，分少D 兵比騎兵就得

12玩ONLINE 純對戰就真係完美發揮個戰鬥系統

輸二五仔

好合理 華佗邊會帶兵打杖

輸佢唔識用人！

Ps4版都炒
新年前d game咩都貴

係呀

大家玩完教學模式記得登錄埋d新武將個到有10幾人，能力都ok

嗰d歷史人物會破壞個三國feel

廉頗藺相如

兵馬未動 糧食先行係呢隻gane既精粹

又真係有d怪，成堆古人

屌樣唔比人懷柔
好煩

想問下今集喺咪有翻石兵八陣 驅虎二狼同策反

部laptop 得1050ti 夠唔夠做

曹沖都出得，醫生帶兵冇問題

玩190劉備，曹操成日玩針對搞鳩我
虎牢關出面個地區日日俾佢搶，我對面董卓都冇咁仆街，見我喺洛陽西拒董卓就成日想偷我虎牢關，劉繇唔知俾咩人討死左趙雲繼位，就係咁離間我同趙雲BB嘅關係
好在搵到徐晃同劉備老師盧植守住函谷關，趙雲都頂佢唔順出兵打鳩佢，俾我漁人得利滅左陳留，劉備仲有劇情開香檳慶祝打低宿敵
攞左佢初期班底同老婆族兄族子，終於解決左人才荒，不過俾佢同佢真兄弟夏候惇走甩左
貂蟬連環計又開得，睇下冇左曹操仲有冇陶謙讓徐州，冇等董卓一死去恭迎獻帝

我 mx150 都夠 記得開獨顯

華而不實

用sire完美解決依個問題

軍師推薦計略既人終於成功左

我希望san14 有sire

有mac版就好

岩岩去黃店買咗ps4版 貴少少都屌

計略成功率太低 希望fix

點解冇小地圖, 要碌最大先睇到

見到大家講無得控制部隊已經唔想買

其實改良成吉思汗IV個內政咪幾好
再將打仗變即時制咪得

一向習慣,都係試白馬將軍先
頭先玩190玩左一陣試下咩環境一陣睇下開唔開台玩
只不過仲未搞得清佢霸格仔嗰個係一個月加一次定係1TURN一次

等如6 同9代，你唔係冇得控係冇得「即時」控，冇得控佢嗰招同幾時出，不過你可以只帶一招上場，咁佢出就一定出嗰招

11不論內政定戰鬥都好正
加上水墨畫風格

用11嘅眼光去睇呢代多數大失所望
我見玩開9嘅反而幾鍾意14

玩咗10幾個鐘
覺得佢個半即時好戇鳩
玩得好唔爽

我屌, 個ON9張紘同人隻揪, 仲要戰死埋

係比人從萬軍之中取下首級

試左

唔得

隻game真係垃圾

有冇人覺得呢代節奏勁撚慢
我衣家覺得13好好玩

我試咗冇問題喎

玩漢中王，點解成日唔夠錢唔夠糧，咁點攻漢中

有策士計略都係唔成功 不過試過埋伏之毒成功 完全係廢 淨係下解幾點治安

今集好缺糧

係呀，已經不停係後方運上去

唔知點解我唔得

明明都係繁中

個file名係.s13pk

究竟係咪1比1兵糧?

我都想知

俾你體驗下先主創業的艱難

9代粉絲
14其實係格仔版9代

將在外 君命有所不受

諗起13都有呢個on9問題

公孫贊有D難玩

絲打你個名好眼熟

無9代，無今日可以中史拎A拎5**既我
見到好多人屌半即時我反而係打曬飛機
同真實指揮軍隊一模一樣，你無咩可能係後方即時控兵改路線改方向
真係要用好多腦做好預判先得
加上仲參考咗11既資金兵糧同城市掛鉤更加真實
所以真係好有9+11 感覺

真心R晒頭,打公孫度又會損傷太大,打劉生佢D地區又比袁紹搶左拎唔返

同好
每一秒都可以控制反而失真
不過感覺上今集節奏仲慢過9
我覺得關佢移動力果到設定爭少少

每座城過去都幾個月

d錢兵糧儲得好慢
一打仗就倒水咁倒
其實反而更似現實養兵千日 用兵一時

你有冇先開13嗰隻game輸出武將

打機都覺得袁紹難打
可想而知人妻曹同劉備真係好撚勁
咁樣三分天下

玩個教學mode彈4次game
點玩落去啊

你可以想象係曹操打機大地圖一下爆擊秒左對方主力、關羽咁啱對陣就開單挑連續秒左顏良文醜、郭嘉開火計45%都俾佢搏中左
時勢做英雄

D錢係咪要瘋狂運上主城要用到
有d煩 主城仲要跟我主公係咁轉

無內政
無兵種
無舌戰
單挑剩睇片

仲同9代比17年前既game
遊戲性17年黎冇進化過，畫一堆新圖成班傻仔就J到出血仲要等PK版買埋剩低果半隻game

成隻game最正既地方就係睇steam D負皮笑撚死 證明光榮D打手多到

我係呂布等食花生

有冇直播好睇

一早講咗暗榮係要俾屎人食

屌那星無獨顯完全玩唔撚到…
上代我文書機玩都好順
光榮真係on9…

希望出更新啦

其實覺得tw個家族系統好尾機

隨機武將都好正

點解暗榮唔參考下

Tw 三國新dlc勁多bugs

佢個家族系統好中我心目中既三國game
好鍾意睇住一個家族既興起同衰落

而隨機角色系統可以令到隻玩幾撚耐都有武將用

九代PK都有武將提攜系統

其實暗榮代代都有D好野但係又唔會繼承落去.....

我就覺得隨機角色對一隻三國遊戲係災難
姐而個家族係幾正

如果佢出三國志15係繼承曬1-14既優點真係有得同tw鬥

Btw我覺得家族系統係必要既

我玩tw玩拖到個節奏好慢

玩成70-80年都未統一

睇住成個家族既發展

然後睇自己啲孫成材幫自己完成霸業

如果你唔打返個MOD PATCH嘅話你係唔可能放慢去玩TW
4定5TURN一年ON99
一年只可以北平行去薊

所以我先話幾十年好快過

再睇下自己啲子孫成材

Btw我希望佢出第二集嗰陣

可以有得叫啲手下教自己啲子孫成材

暗榮：屌完啦麻？
呢集好多玩家都反應好好
下一隻三國志15 決定
再真實D 行軍用真實時間計
其他所有野都cut晒佢 交晒俾AI控制
即係你買左隻Game
睇個故事出下兵打就得
其他完全唔洗你控 交俾Ai就OK
你睇下樓上個批J到出血
就知道今集幾好玩啦

剩睇連登以為去左平行時空
一上steam，壓倒負評
所以我覺得呢個post好多暗榮打手

禿髮寶婷
伊健麗婷

可能之後會改番做啲正常名

郭王后係男人

Win 7玩到喎

有無得溝女 無得溝女唔玩

第一回合已經要即刻出兵打劉生
咁樣d地就唔會俾袁紹偷到
頭先我打完劉 儲咗陣兵就打公孫度
但太遠 行行吓個聯盟解散咗 袁同韓就即刻打我北平同薊
我啲主力仲係大東北
唯有load save再嚟過
決定唔打公孫度住
打柒你個袁紹

重開 三顧草廬用劉備，終於頂得順新野一開波比曹操圍

但之後唔知點走落去，玩史實到左208年，劉表幾個仔都唔得閒，觸發唔到劇情

其實單挑係咪有Bug？

開局對面曹操隻程昱（49武）無啦啦單挑我趙雲，結果戰死

梗係有啦

190冇趙雲好廢
同埋冇人識魚鱗，冇攻城兵器好撚on9

194頭先玩到6點差晉陽就制霸河北
中間捉到張郃爽到

我都覺得會有。
不過用dlc形式

區議員

都話比人係萬軍之中取下首級

話唔好玩又係咁入個post屌係做咩尻要全世界認同你地呀

利申:覺得好玩，今集啲廢人都要焗住用黎做委任官
但都唔夠人用

用緊曹操俾同布同袁紹輪攻緊，吕布好撚勁

屌荀彧好萌

其實果幾位話打手嘅
係唔係平時生活壓力大得濟? 定係要全世界都認同你?

唔啱你玩咪退款轉game lo
啱玩嘅咪留低傾

利申 :
三9 - 13 同TW都有玩半年以上
TW同14都係入正

14地形關口設計配合半即時....真心覺得唔差...

PC 幾秒就LAG一LAG 幾秒就LAG一LAG
點玩, 你地無事咩?

明明13都玩到，順既
但係今代對CPU要求似乎高左好多

袁術玩到玉璽自稱帝
又係帶住兵海去攻比人曹操袁紹夾緊既呂布
呂布開一次技打我成8千兵

我部機唔勁但都冇lag喎 仲可以一路煲劇一路玩

講返隻game其實玩落都ok 不過真係唔太值呢個價

用劉關張打人勁好多，慢慢開始儲到兵

想問油地點樣可以油快D?我D人冇人識佔領用陣形
油十世都未油滿

覺得ok都係打手 仲話睇完steam班負皮就知一切
成個怨婦咁

最衰無得溝女

農你老豆

而家竟然冇人屌呢d蝗蟲字

建議非必要唔好用軍隊油格仔
佔左府就搵人做內政自己慢慢會加

認真玩幾個鐘就打手
玩兩野屌最表面果浸先係玩家

玩過隻狼就知仁王有幾垃圾, 無腦刷裝

有無用獨顯？

我都覺 佢完成左70% 左右 仲可以加好多野玩其實

觸發左連環計之後呂布獨立出嚟天水，但AI真係on99
係咁爆兵爆左4萬幾，冇糧打出去
北方趙雲就靠佢同張郃守住鄴城，萬幾人頂袁紹3萬，袁紹咁一輸就收皮
中級個AI有啲蠢，附近咁多弱勢力，佢係要同最勁嘅趙雲打

我等陶謙讓徐洲，原來要我同佢兩個都係得2座城，我多手攞左小沛，唔知好唔好load返前面
入咗小沛都冇咩有用嘅人，淨係有劉備老婆

用黃巾一開波打劉焉攞關張

尋晚又玩左陣
更新一下進度

194 孫策 中級
而家佔咗建業盧江壽春廣陵吳會榰柴桑江夏
岩岩滅左袁術同劉繇

先講下個系統
計略雖然一向有點陽春
但係今局入面 袁術完完全全係中驅虎吞狼而死
然而完全唔關我事 係ai搞ai
袁術本身四座城比人策反左兩座
剩低兩座仲要比叛軍中間隔開左
於是佔左佢壽春之後無耐佢就比曹操滅左
可惜個玉璽我係拎唔到

外交方面
劉備同士燮係咁3000金每次咁送比我
然後每次周瑜都話：收左無壞
收下收下收到同劉備結左盟

講d內政
由於都玩到199年
用左幾年時間做內政已經打穩左好多
由小勢力都變左做大勢力
但由於做咩都好金都係扣主城
所以主城其實都需要一路靠其他城補給
同埋主城盡量商業為主
今集地圖行軍時間好長
吳運去建業都成30日
所以都要規劃一下

再講打仗
今集真係超食糧
攻江夏我見佢35000兵龜左係城我都分別由壽春柴桑盧江建業出兵約莫出佢5萬兵 主力係盧江
預備左35000糧草比兩萬零兵
到我打打下一半先發現佢提我下回合就零糧
無論咩地方運糧都趕唔切
好彩提案有買糧頂一頂夠時間運輸
同埋之後都出到商人買糧

劉表係江夏35000兵但佢都識係江陵派多40000兵同我打野戰
我見到即刻將兩架衝車兩架井欄移去後排
由於係地圖行得越耐其實就儲夠氣出戰法（非戰鬥都儲緊，所以其實可能係可以儲住先）
劉表一掂到我d部隊就爆技
不過由於我都搵左堆廢廢行先
所以佢地只係爆死我d二線人
之後就換我了
提案咩都做比錢扣士氣火計止步等等
然後周瑜神放火
好快就消滅哂佢堆兵
江夏兵臨城下一回合就陷落
似乎打耐久易過打兵
守城方係今集優勢唔大

我覺得ai係叻左 識圍魏救趙 又識包叉同斷糧 但你所講出現D咁既行為就唔知佢諗咩

下 但係玩家用計略90% 都係唔成功唔知點解

玩黃巾劇本丁原，攞左大東北差鄴

唔知始終我只係玩緊中級
計略係易失敗

我覺得中級ai話蠢又唔係好算
但唔夠aggressive
所以無咩點比人搞過
下局會試高級

同埋中級電腦應該無出cheat係資源
佢地都唔多夠糧

而家我係所有勢力之中最多兵
18萬
但係我諗緊可能停生兵
養太多兵跟本無糧出去打地盤

要秉忠貞之節喔

點開

劉寵好正，仲有得190年版
仲有得用靈帝統領漢軍討伐黃巾

有冇人玩PS4版, 操作ok嗎?

間公司請返個歷史系學生做part time 負責改名啦

有，應該係notebook CPU太廢
Intel Core i5-5200U, up to 2.7GHz

昨日玩呂布終於站穩陣腳，最緊要一開波送下錢比袁紹洗，打好關係，之後專心一致搞好內政，就唔洗驚曹同劉了

可能我一直種田，冇留意佢哋啲戰術
冇攻城兵器係要兩倍人至有機會贏，袁紹係有，但趙雲單拖就滅返佢一半
有冇勁人差太遠

係咪讀「涉」

好似好多人屌
但鐘意玩 9 係咪可以買

google

正常。三國志次次出都多人屌

一開波硬撼左劉備先
唔係好快陶謙瓜左讓晒俾佢

有勁人一向都係玩晒 當年李牧一個頂住秦國 趙先無事

試過啦，通常即刻比人打番轉頭

昨日壯大左自己個時，陶謙已經讓曬比劉，但劉備一多左都巿，d實力就開始分半，最尾比我逐點擊破

利申，中級

暫時唔多野玩 希望佢肯出pk不過可以買

呢隻好玩定total war好玩

追post啦屌

包圍佔領好痴線，一下吞晒兩個城周邊所有地，仲要唔駛扣好感度
打緊李傕唔小心包圍晒袁術既地，然後順便勸降埋袁術

只可以講TW三國有排都未追到TW Warhammer2既豐富度，TW三國 仲要D時間去完善

暫時唔多小勢力玩 劇本唔多 希望有人整好玩劇本

一開波 攞晒周邊d 城 , 等劉派 關 張 出去時就偷襲佢主城 搵高 張二人去阻住佢地返黎 就收左劉備皮啦

點解冇乜人玩馬 騰

我DESKTOP 無呢樣野揀,
電源果D揀晒最高效能都係咁
1070 gaming 8G

可唔可以當武將用？

唔識幫你 你周圍上網search揾下方法

除左管理 3D 設定，揀埋左邊設定環 Surround、PhysX 嗰度，PhysX設定埋張 display card 試試

Steam 好多負評都係lag 機同彈game, 我用i7 GTX1060 又無發生過，開埋YouTube 聽歌都無事，可能遲D 會有patch
講返隻game, 用孫堅打左鋪，其實唔洗用兵仔填色，放人落去做內政填得仲快；內政係簡化左但係都好多野要諗，錢糧兵初期長期缺少，要配合政策加buffer, 但係lv 1 政策得好少格仔，成日要調整，不過提案淨係用一點行動書太屈，有錢可以發展得好快；策略唔知點解AI 發動成功率高勁多，委任完軍團即刻搞到電腦太守獨立，同埋9代可以係城入面發動策略搞敵方軍隊，今集淨係可以係提案等AI 提議，有D 奇怪；武將各自有自己性格同特性依點要讚，令個個武將都有D 唔同，唔係得數值。另外今集打敗仗好大獲，徵兵慢、糧少、傷兵少、運輸慢，所以出兵前都要諗諗，好彩AI 侵略性唔高，試過兩倍兵力都唔攻過黎；最後戰法傷害應該要改改，太痴線。暫時覺得今集中規中矩，都玩得下。

咁先還原現實

舊時打仗成日唔夠糧

曹操都試過同呂布打打吓雙方都唔夠糧，最後各自罷兵返屋企瞓覺

屯田神技來
戰法傷害我覺得無問題 可能要睇我方攻擊力同對方防守力差距
內政放人有D地方個顏色塗唔晒 要揾人行

終於比我搞掂個讀取三國志13新武將了

重裝左一次三國志14

然後三國志13導出的 file名改做.s13

之後唔使移去三國志14

留番係導出個到就搵到了

恭喜晒 不過要重整人物特性有排搞

D 格仔係咪一定要踩埋去先會拎到

仲有就係今集其實好適合pk版 加多D玩法 希望制作人整多D有神作底醞架

今集必買
記得買埋典藏版同season pass
解壓game狂禁下一回合就得

唔係 放內政人材 / 名聲特技就得

今集個關口好勁 係後面用雁行係咁射

Wh2應該冇一隻tw可以超越，如果要講多勢力多兵種

竊，sit3

兩種game黎

無左英雄集結

爆機就有喎

有冇人可以幫幫手
唔知點解啲制要禁兩次先會確認
即係禁第一次冇反應禁第二次先有

係咩
咁我繼續努力
中級190士燮玩到好迷惘

用獨顯

想問下自創武將係咪冇得預設埋佢響邊度在野？

重新玩過之後 玩張繡好難玩 仲要比曹操包圍佔領

無

試左唔得, 見到另一個方法得左
但我諗唔明點解呢堆HID會搞到3秒1LAG要停用晒先無事

提案淨係用到君主個城d錢

我整咗孟獲哥哥孟節，咁佢響西涼或遼東出現咪好鳩？

搬運

其實我唔係好明包圍佔領。。。 點解係咁比人包

一開始用啲冇人冇地嘅勢力梗係
你用曹操孫堅嗰啲咪目標明確

已解決，要次次玩新時人手配置

普通notebook係咪唔諗
但係又驚ps4唔慣同埋冇mod玩

糧草同士兵增加 唔成正比, 放係城都冇糧

Steam試過唔得咪退
一開game揀出師表劇本，9㩒試下會唔會好lag
唔駛兩個鐘

200年宛 張繡好難玩 次次都出現感嘆號警告比曹操包圍佔領

放啲擅長招募曹純朱儁，一個月爆二千幾人，死極都死唔晒

今集伏唔伏？

你地玩14 我就裝返隻13黎玩
等14出加強先買

今集忽然唔識玩

我覺得唔算伏 不過唔多野玩 等佢出pk /dlc

想問大家其實pk同原版差遠唔遠？
以往都係直接買pk版玩所以唔知有乜分別
但加強又要等至少半年

張角條粉皮帶20000兵打我主城
我得4000兵到
唔夠兵力同佢打、但搞掂佢條士氣
就GG左啦佢

好大分別 pk版多好多野玩 起碼多三分一

今集個士氣好重要

咁唯有忍下手

psn有冇得買

用錢可以解決問題

428平過出面炒價
新年前實體都唔會平

咁psn算

反正應該可以煲好耐，到時賣都唔值錢

張繡 真係好難玩 唯有玩其他 破唔到局無勁人

唔夠錢真係要忍下先

光榮真係食屎大
永遠都唔識抄翻前作D優點
又話參考11同9
但係又冇加D副將

9就算單人出隊都可以放D人係中間避單挑
你迫人自動單挑係無問題
但係無副將下,比人單挑加俘虜
可以成隊人蒸發左
今次係我蒸發電腦個隊都話OK
如果係我控隊周瑜比人蒸發成萬人
我真係一拳打爆個mon

btw 定係其實我弱智左,其實可以有方法幾個將出一隊但係我唔知

唔關錢事
玩過原版出加強都會無乜興趣玩因為始終都差唔得遠
反正都係玩一炮就梗係加強

個單挑真係要改
有乜理由d智將會應承同人隻揪
俾人亂軍殺死都合邏輯

貴重物品要點樣去搜尋

軍師會有提示 之後揾成班人去搜就搜到

今集都無副將 等pk啦。。。。 玩左30個鐘 我都打到有D悶 無咩野玩 D計略全部無用 就無招中

手機玩都好順好方便

其實我覺得佢應該容許一次過揀一班人去搵野或登庸，獲撚獲都要禁幾廿萬次。

我想問，我派隊人出去燒的糧，同我放佢地嚮城入面唔出來，燒的糧一唔一樣？

有呢個設定架師兄按人名就有list可以一次過

唔一樣 今集個糧道會根據距離同地形

點解有手機版

simulator?

d日本廠係咁
下下都留一手咁
係都唔做瀨尿牛丸
成日整好一part又收埋一part

其實如果攻人地個城，打人地d外城。
咁距離一遠咪好易比人斷補給？
定會一個個城攻，中間起下野咁？

Ps4 remoteplay

koei啲game不嬲都係屌住咁玩
好似KFC咁 耐唔耐就想食 但係次次食完都會屌佢油膩

係 你估岩 單幾隊好易比ai斷糧道 要起野卡位 同埋要佔左最近的府先再攻城( 不過小心ai會懷柔囉番 所以要起野) 除非你個武將有泰然

同埋今集攻城戰係難左 如果唔得要用攻城兵器 ai係勁左 呢個一定無得質疑

感覺上今集啲攻城似古代打仗咁,要圍城斷糧食補給

其實斷糧真係太屈，只要糧一斷就可以扣士氣+混亂+足止，然後就見到對面d士兵倒水咁倒
而且補給線真係好容易斷，搵一隊高機動既繞後劃條線就斷左，或者出兩隊一左一右劃線又得
電腦唔會留人殿後，根本防唔到斷糧
今集打左兩日我都無乜打過仗，每次俾人打就斷佢糧，打人就出大量攻城兵器圍佢城，只要你兵多好多佢地就唔會出城留係屋企等俾車撞

咁起建築會唔會佔領周圍格數？

最好玩係 10

有泰然就無事啦

起建築唔會佔領格數 只會卡住起果格 咁樣糧道就唔會斷

今集俘虜係咪都會逃走
而家想斬撚左曹仁又冇得斬

咁佢可以照斷你建築前後補給？

都係 所以如果唔想比人斷 1. 有人前有人斷後or用鶴翼 2.一路行一路起 3.包圍佔領

節奏好慢...頂唔順
控隊兵去打人,每次完左一個cycle,行得個少少
跟住D探索又係咁彈出黎,行到天光都未打到人
同埋嚴重缺武將,揀孫堅中級都覺得勁難玩,農左幾個鐘都冇咩料到,對家又勁多兵,係咁懷柔

一向都會架啦 要斬得捉到先斬 如果唔係太屈

其實包圍佔領點玩法？
係咪要佔曬包圍果座城所有地區？要完全佔領曬，每一格都填曬色先算？

其實包圍佔領我都唔係好識要遲下再研究 而家唔住

我打tutorial都失敗。
諗住佔曬佢周圍d地區，點知過左時。
其實今集出兵係咪分散投資有著數？
即係rather than劉備出9000，應該劉關張各出3000搏佢開戰法？

收到啲女冇得食真係好冇癮
劉備䴢夫人 曹操環夫人

我係 750Ti
應該係獨顯?

睇文字描述係被逼單挑
真係要改，等同機率即死攻擊咁

包圍佔領主要係佔領周圍d小城，佔到咁上下敵人既小城會有藍色感嘆號，佔埋就會包圍，我試過一次圍兩個城十幾塊地全部變晒色，對方本來係自己領地打仗變完色佢就全部都斷糧，呢招都係好屈，好似超能力咁一次過佔晒十幾塊地

3 隊3000人都無用 好快比人逐個破 除非3隊7000-8000 人打野戰(城戰唔洗諗 死緊，今集攻城好難打 除非對方個將真係廢到咩咁又或者攻城兵器 (不過要揾人開路)) 今集要好識用人先玩得好 今集小勢力係要玩起野守住(箭樓比11想像中有用 因為兵加得好慢 一死就崩 小心出兵 同埋我就希望有pk今集唔係幾夠玩 完成度有60~70%

自己google睇下

呢代王元姬嘅立繪係咪有啲似七沢みあ

google完 好正 係真係似

睇情況
戰法有CD
例如你俾人圍城，各出3000你可能兩下俾人頂死左，技都冇得出
劉關張有連攜平常一定分開有著數，但唔好用低防好似鋒矢錐行，唔係一圍你夠仆街，用魚鱗鶴翼嗰啲頂得耐嘅搏戰法

想問有PC破解版未?
窮撚一個唔捨得洗錢買

方圓好勁例集 不過行得慢 雁行反而要前面揾肉盾

聽人講破解左 不過唔知邊度有 自己揾

支持下正版啦
之前就喺因為銷量下降 先無資源整差咗

用notebook 係咪唔建議買 PC 版

仲有就係政策好重要 要時不時根據情況變 試過劉表水軍lv10黃忠 甘寧 幾乎水上無敵

我notebook mx150 好順 點會唔得

鋒矢狗衝之王
我斷完對手糧再㓤佢屎忽其他陣形都未到

其實我覺得唔關事，佢有資源一樣整垃圾。
不過難得今集終於玩返捉棋，唔玩RTS，我都會支持

魚鄰=步兵 鋒矢=騎兵 方圓=盾兵/戟兵 雁行=弩兵 錐行=超輕騎兵

我見上面話要用獨顯
BTW i5-8250 8GB RAM + 內顯 係咪OK ?

X1carbon 玩唔玩到pc?

咩來

內顯一定收皮 獨顯啦 我獨顯咪mx150

當成兵種咁理解，就接受到點解出左城轉唔到陣型

頭先搵3千兵想就近佔個據點填下色
點知俾敵城出兵一回合超快速斷糧道孤立左
搞到我要即刻出大軍接濟
變左典型的小戰鬥引發大戰鬥

搵咗好耐都搵唔到

咁繼續搵啦, 呢度冇人幫到你

apktw

314 製作人話會更新ai 而家只係上級來 仲有幾多dlc下 呢隻真係唔錯個底 不過可以再做好D咁解

單挑系統真係痴線，ai 可以用60 武力打贏你90武力，你用呂布觸發單挑，係極大機會被個雜魚打傷，同13一樣神級單挑

呢個咁誇？ 我未試過 不過如果是 運氣好重要 武力並非唯一條件

下 通常一比人斷就好難救 時間問題 一斷比人係咁打 異常狀態 完全無反擊能力 救得來都比人滅左

邊有可能玩到 獨顯都冇

今代個戰略性強左好多
好有細個玩桌面戰棋戰國風雲 (Risk )的感覺

同埋人大左
開始明白呢個世界其實真係數字遊戲黎
從上層管理的角度去睇呢隻game會覺得好正

見淘寶10蚊有交易

查實個地圖幾好 J, 呢方面 total war 比唔到, 你睇下西川就知, 打入去好難行, 仲有幾個關口, 最正係陰平同子午谷條小路

漢中個地區都係勁好J, 有小小想玩蜀亡, 特登放對家入黎打, 應該好好玩

但係要認真玩可能要等一兩個 update, 至少單挑系統要改改發生機率

長江會唔會闊左d

我用孫策，打到吳城對王朗
用吳景行去會稽最頂個據點同清除敵建築
點知俾王朗用諸葛謹出兵迅速截短糧道
3千對3千

即刻就有人提案我俾錢去冷靜返隊兵
我冷靜完2邊齊射
竟然俾吳景chok到單挑武力61打35
我又出兵分2路救人
可能會變左直接打埋會稽

食完飯繼續打

咁一定會有提案係救人嘅，不過幾千人由得佢死算啦
糧緊要過人

呢樣真 蜀果邊電腦起塔真係好難攻入 不過完成度真係得60/70 想佢快D出dlc增加遊戲玩法同埋增加軍師計略成功率今玩法變多 同埋其實內政可以再加野 單挑都可以改既 因為睇左幾次就已經飛左 分手動同自動 兵模 單挑模又要整 呢代其實真係有潛質上神枱

照現實比例隻game冇水戰囉喎

暗榮就好賤。
pk版先係完成版。
人地d dlc差好遠，即係好似xcom2 同 wotc dlc，個dlc明顯係真係加左內容，埋單得來會gur果種

其實之前d三國志有無試過加強被加左野 希望今集內攻加多d

down緊PS4版, 有冇咩要注意

其實呢種放置式內政我反而幾欣賞。
講真，以前click到手抽筋，好似三國志10咁重複農業商業咁click, 又唔見真係好有深度。
你就算唔係放置，都要個個回合手動click返同一樣野架啦

慢慢玩

11砌格仔有咩深度
我真係唔明

請問人才-搜索係咪一定要逐個城㩒?

點樣搞掂人地條士氣

都要plan下點起ge ....
但係咪好難，亦唔算...
但11內政其實係繁複，淨係你出兵要起武器都嘔血......
d錢糧又要運來運去。

11 果種合併係超煩膠，好彩有mod 可以改做直接變lv3, 不過11 果種格仔可以令唔同城有更大分別，14 好似無分農業商業城市，川地唔覺得特別多糧出產，又唔洗沿海城市先造到船，而且14 移動力慢得太誇張，出城起野閒閒地都要4 round。

有三國志12 加左兵種 有象兵等 仲有D 內政府加左唔記得

你係唔同城就係

1.提案 2.圍攻/用勁人打會降 因為check到唔夠打 3.糧斷好似都會

你唔覺姐呢D 未公開情報 有分別都唔知啦

呂布的確比雜魚李進打敗過

唔准笑

睇唔同人啦 有人鐘意起屋 但11後尾咩都親力親為按到想死 勁悶係咁按 交比軍團又升得慢 我覺得今次係ok不過可以再加多D內政設施比人放入去 好似12咁

今集似係演出問題
好似9代戰法有動畫有對白而家只得招名
內政得果三張圖
11起碼起出街有田有鋪
9代內城會變大
4代可以禁入城睇隻公仔郁郁下做內政

Psn 啦 有都係炒價

葵廣899好似

照現實, 應該係擴闊陸地, 爬格仔要行幾個月

過年前都應該搶錢

呢個實價、冇咩炒呀應該

咁呢個我都同意。
可能加少少特殊發展路俓嚮d地區度。

新年 14有無sale?

出4萬幾兵 袁術攻濮陽呂布
咪就係比AI 每隊3000 開技秒左我大軍

STEAM終於有個認真既評論

以下轉自STEAM評論

"身為一個鐵粉，我一玩這個遊戲就可以猜到評價會很差...因為這代表面很簡單...實際上超難，那天聽光榮的開發人說希望做簡單一點讓更多新人能玩...根本騙人...這代很重視策略。

1. 這代很重推進，你如果想拉一支強隊直衝硬幹...不好意思這代沒這回事，有一次趙雲關羽一個長驅直入被我從另一個城市派兵截斷，我的主成派出五個3000兵的垃圾兵將領擊敗兩個強將各領11000兵。

2. 據點愈多提供部隊的支援越大，一開始不懂結果我的猛將長驅直入被對方統70的打成平手...，後來仔細看發現我的部隊沒有任何光線牽引。後來學會後發現差很多。

3. 內政變得很單調，但是是在內政部分，但在戰略方面來說你變成要一直思考武將應該踩那些內政點才能有效的擴大實際領地範圍。所以每個回合光調度就很累。

4. 下玩指令必須等10天結束才能重新下達，所以你要更慎重思考戰局變化，真的不是所有人拉一拉就好，每次行動都拉一堆中轉點，還要考慮對方武將的特性，如果對方是魯莽行將領你還真的可以派一隻高行動部隊去拖著他走然後派一支部隊截斷。

5.兵多糧草一直不夠...這代真的會讓你體會到糧草有多重要。遠征四川的時候超有感...那個部隊移動超慢，常常走到一半你的出發點就在哭糧草不足，然後從別的城市運也會走山路...等到糧草運到你的部隊已經快死了...這時候根本還沒開始打仗。對，這代調度超重要，真的不像以前一直感受不到糧草的重要性...。每天的再看哪有有商人拼命買糧，哪裡缺糧食拼命運糧。

總結來說這一代要考慮的事情真的很多，大打小變得很簡單，而且我覺得這樣的發展跟形式比過往的每一代都貼近真實的戰爭世界，以往的謀略其實不太能影響戰局，基本上就比誰的武將牛。但這代你想輕鬆玩就無限下一局吧。

這一代真的是我用最多力氣完的一代，勢力間的牽制這類的計略用的超勤，柔懷更是瘋狂用，打仗不是靠拉一票人直直衝，而是考慮包圍網跟兵種行進搭配。守城的人殺人快但遇到攻城兵器就很快輸但攻城兵器又超脆。所以守方要考慮是不是死守或者出城或者截補給或者繞後殺攻城兵器。攻城方要考慮部隊的行進速度，補給線的穩定度。(我就遇過我的補給線被對方的盟友給斷...周瑜孫策直接在前線被廢物，想派兵救援兵線又太長趕不到)

如果想爽玩或休閒，這款遊戲真的會給你滿滿的遊戲體驗，就像那些差評說的。不過你如果真的懂了這個遊戲的戰略面...他會變得極度殺時間甚至會讓你覺得當君主好累...有沒有一鍵自動。沒錯...這代是最難上手的一代，但我覺得當你成功執行你的戰略時你會特別有成就感。"

真實打仗糧草根本就超級重要

屌 玩正始之變都唔知點打 用司馬懿殺完曹爽之後比曹芳包圍佔領 點打 今集D小勢力點玩呀

有時係咁 技能發動無計 或者你果隊防守力太低

包圍佔領要攞晒所有外圍嘅連接線
仲要爵位中郎將以上先得

袁術冇勁人 辛苦用兵海滅劉備又唔肯join我
係自封皇帝後用高兵力衝過去呃下人

正始之變根本係難
司馬三父子都唔係武將型，佢地子孫更加廢，仲有司馬㦤司馬師都就死，想話三個連攜都唔用得幾年

我玩正始之變同200 張繡係咁比人包圍佔領 點打呀 師兄教下我

我執到本青囊書 壽壽未死得 但唔知點打呀

其實我唔係好明點解正始之變劇本會有華佗 唔係比曹操殺左啦咩

淨係內政既比例要點平衡都煩
操作簡單但玩落唔係

打漢中劇本, 打上漢中同陽平關打左好耐, 打完再望下打上天水同長安條路, 見到要行到天光都未上到去立即崩潰熄機抖下再玩

另一邊委任左既關羽軍團唔知點變左江陵有 5萬兵, 8 萬金, 十幾萬糧, 都唔知佢點變出黎, 明明見佢成日同曹仁打

最好笑係電腦用孟獲, 出黎填地搞到無曬糧食, 死到個城池得番 4000 人, 0 士氣, 原來佢每期得幾百糧食收入, 都仲要山長水遠上黎填地

委任左之後真係升得好快

個提案援兵好勁
900蚊 3000兵秒速去到, 我行軍要十幾回合

抽到好牌 無計

隻game到後期 贏就贏緊 但行路行到唔想爆機

三國從來破局就唔想玩 好正常

上面篇長文真係我心聲
我第一次玩單機game玩到自己個身體要中途抖下
係咁用腦仲辛苦過返工

我岩岩重玩正始 玩中級調低難度 開始叫識玩少少司馬 唔知來緊解唔解到局

你打架？

中級AI都唔係廢前後起800耐久石牆兩舊中間加個陣
仲要起正單程路中間
要入蜀打劉璋麻煩都死

速食世代 , 搞到D人越黎越唔識慢慢品嚐隻驚
用兩粒鐘試完再退款 就講到好似玩哂成隻驚咁 , 我又真係大開眼界

仲有人見到ai起晒投石台添 好似係呢個位

我想問呢 呂蒙變身完能力係唔同左 但個性無變 仲係潛在既 有無人解答到

我無咁嘅心機打

戇鳩
玩孫堅單挑輸比隻卒仔都算
仲要比人俘虜咗

見到有台仔post呢幅圖笑到我反晒艇

我太廢，用初級曹丕打哂劉備孫權要用6年
打到後期淨係運糧運兵都煩
隻game真係無咁易玩

至於同tw比就算，同一題材但都唔同類型

乜唔係親屬唔會反叛架咩

正喎 一路都想有得咁玩
分裂曹家同孫家

語音設定番開都係冇聲

如果玩教學都卡關，係咪可以唔洗玩劇本

其實新手係咪唔好揀三顧茅廬劇本嘅劉備
玩咗幾個鐘都入唔到隆中
有次一起兵向南下
上面曹操就派兵打我
回防新野守咗超耐
搞到一個主城都未打個

小城起手真係超難
建議唔好玩呢d劇本先

大概明今集想點玩，但係有D 設定怪怪地:
1. 城外據點完全無耐久值，人地派隊兵黎經過就變左人地。至少應該要有一定耐久度比防守方反應。
2. 補給線比對手經過而填色就斷，而且即時混亂加扣士氣。設定為比對手軍隊霸佔補給線而非單純填色比較合理。
3. 爵位愈高，可以手動發動戰法愈多。一係set 到好似三國志9咁無得手動發動，一係好似信長革新咁可選擇手動定委任，唔知暗榮點解要咁改，一係每個手動控制武將要扣一點行動書都比較合理。

中肯
操作簡單但係背後要考慮嘅野
同埋準備工夫都係超複雜
中級都吃力

純粹講第3點
其實唔想用可以熄左佢都得
有得用其實都幾左右到戰局

玩上級黃巾之亂俾何進打到得返3座城
仲要打到冇糧成張地圖得返我同佢
今集難打左

三國志14真係好似精神時間房
一玩又唔知時候
194孫策中級玩到201年
劉表岩岩比我斬左變左劉琦
蔡瑁即刻造反

玩到官位大司馬
同劉備聯盟 同曹操劉琦開緊片
玩到中期發覺武將數嚴重唔夠
建議都係一個個勢力滅佢
吸收哂堆武將先會比單純食領土好

試過同時三條戰線打仗
其實個人都無法完全顧哂
一睇漏眼又話食哂堆糧

同曹操開片
我霸住壽春同江夏 佢汝南同新野
擺哂曹操曹仁司馬懿張郃呢d隊住我
搞到我驚一驚唔敢茂茂然打佢城
襄陽同一時間成日搞住我江陵
有黃忠同李牧我又係唔敢打得太入
咁樣比人牽制左好耐

直到有一次曹操走錯位
好深入到我壽春邊界
比我汝南派兵從後包抄野戰清走佢兩萬兵先趁機爆埋汝南
進攻個時機真係要把握得好好

雖然而家官位大司馬
錢糧兵都係最多果個
但係由於仲未真係好同一線敵將交戰
仲未感受到真正壓力
應該會繼續利用劉備同曹操互片先

三國志14玩落開始發現當你想攻一座城
你會諗哂點包抄
點圍佢同會唔會比人偷雞
又要調好哂糧草搞好補給等等
埋牙打果下反而唔係最重要
呢集真係有戰略感覺
玩完呢局會試高級

我個太守明明忠誠已經99
都可以突然個叛變自立
點樣可以避免呢樣野

有時逼於無奈放逐條友算
韓遂喺一鋪入面叛過三次
我每次放逐佢
自己set嘅個軍團都會登庸返佢
好想殺咗佢

點避免懷柔
我桂陽落去打士燮
行咗勁多round終於到嗰陣後面比佢懷柔斷咗補給線

今集玩微操 加上ai叻左 係難玩

係呀 成日發生 揾人站住

新手唔識玩。。 玩easy mode馬騰都輸。 想問下出兵後 係唔係一定要派一隊人送糧去 最近既細城? or 要跟住 攻城果班人? 成日話冇糧之後輸晒。。。

又試過冇啦啦送送下糧去到一半咩敵人都見唔到話被擊敗。。冇晒d糧食。。。

玩孫堅單挑比卒仔俘虜係咪正常

家下唔可以全力攻過去
要睇住條後路

今集本身好缺糧 你馬騰果邊荒無之地 善用商人

親屬大曬咩
唔妥啊哥咪獨立囉
真係好真實

同埋所有部隊有得手動戰法就真係另一種玩法易玩太多
而家咁樣上限5個其實都叫平衡三9同信長14兩派諗法

全力攻過去就準備迎接火燒連營八百里

糖心風暴

其實只要人多就易玩
我上級194曹操頭兩年消滅曬劉孫，而家199年滅埋袁紹搞掂北方
但打仗運糧又真係同樣咁煩
唔敢想像玩上級少人勢力會點算

食唔食電

睇黎大家都覺得幾好玩

之前三國志13唔小心殺錯一個就成堆仇敵
親屬又冇得挖角

關口好難打, 個位好細, 衝車一唔夠位上去, 變左步兵血肉長城

Total war 戰鬥好, 地圖光榮好, 需要不斷後面運糧上黎都幾接近現實

關口頂 後面用弩兵射

黃忠,馬超比夏候弟一 round 單挑捉曬 最低能係打爆左佢解放左之後會無左官位, 要封過

同埋點解呢隻Game 啲文官會同人單挑

重玩正始之變中級都好難玩 人手唔夠 守唔住D府 比人包圖佔領

應該話佢地比人夾硬捉左出黎

似係三國版戰略game大於戰略版三國志
以14呢個骨架
Ai再上調難度再調整下少少設定有機會上神作
電腦只要識偷你雞成隻game就唔同哂

單挑其實應該設計成根據返武將性格發動，例如膽小係0%、莽撞係20% 咁樣

我都係玩漢中
有四虎都可以完全體會到諸葛亮姜維既心情
反而關羽委任左勁到仆街打埋孫權

打手

其實如果登用唔到d人係咪斬左佢好d
玩呂布滅左劉備之後登用唔到，收監又走甩晒
同袁紹同盟打左3個都市之後係咁俾曹操搞，結果玩左幾粒鐘都仲係3個都市

係咁懷柔 偷地 山賊，佢d人又勁

想問下運糧,士兵係未 只係府同府運。 同人打仗唔洗特登運糧去d細城? 只要唔好比人cut左細城就 唔洗擔心糧食問題?

運糧係自動運，睇你d士兵係邊個城出，出去一條路連住你d兵就有糧，好似 eva 要插電線咁
霸細城先係擔心對方會做內政擴大佔地cut走你條線

呢代滅咗成個勢力都登唔到

thx 巴打

運糧運兵，攻同守都好絕望

終於爆左中級機

有d角色99忠誠都99%會獨立，例如曹操袁紹蔡瑁嗰d
只能夠唔可以俾佢做太守或者都督，搵官位高既壓住佢。委任軍團既話只能召去玩家自己城，總之唔俾權佢

有冇方法同盟唔好斷
一完同盟就俾人搞，行過去同盟要成個月，又一定要完左先可以續
黃巾唔玩張角何進既話可以點打贏後期既何進，太撚勁

我用丁原
一開始食左劉焉，然後同孫堅何進同盟食埋黃巾啲地
之後keep住同孫堅同盟打何進 攞完南皮同鄴開始就好好打

弩兵防太低，會俾關口射到變傻仔，你幾多萬都死
用衝車頂住個出入位ok

啲人以為今集冇得控，其實你可以逐格逐格咁叫佢行
但你係要安排呢10日嘅行動

完咗先可以續咪係bug嚟囉，嘈鳩KT啦

大家會唔會真係每個回合探索？
禁得多好撚煩....
但唔探索又好似浪費命令書同錢

有冇ps4 玩家? 想問下點zoom 近d 去出征既部隊。。。整極都搵唔到

加強版會執返呢啲野

唔會 除非軍師話有物品/人材 你玩正始之變做司馬就知點解

pc版玩幾回合就crash一次 次次認真plan緊野就咁 打到無癮

L1+R3

我種田劉備可以講，就算軍師提議有嘢嘅機會都好低
最好用晒喺提案親善，有剩先去搜索軍師建議嘅地方

我無事 點解你會咁？ 我i5-8250u mx150 你上官網睇睇

我玩中級袁紹，佢命令書多，我唔夠錢駛果陣，1turn都搵到二三百。
但過程超級無聊

你人多同本身兵糧足 緊係會

即係其實性價比好低？

親善野野一千蚊，咪好快乾塘？

你破棄左同盟？會唔會有咩後果
我用劉焉完左一開始個同盟，跟住同盟何進丁原打公孫 南皮都已經俾何進拎埋，孫堅就輸左
我係咪可以棄左佢

唔食

無呀 我一開始都係種田等同盟完
棄盟應該會同埋其他人關係變差？
但你可以試下食咗丁原塊地先

尋晚load返save，終於俾我做到劉備3讓徐州
限死劉備陶謙得兩座城或以下，佢要有下邳、我地要都市接攘
搞到我要放棄洛陽、幫陶謙守下邳、等佢個小沛俾人搶我又去佔返
不過都好抵，俾我攞到兩座城同佢啲人，有臧霸同之前走甩左嘅曹操
之後打返許昌洛陽，俾我攞埋荀彧，佢又有事件舉薦郭嘉
嚟緊打埋長安恭迎獻帝，就可以復興漢室奉天子以令不臣

劉備加苟彧施政係終極種田派，可以俾我農到臥龍出山

可以咁講 你派左個徵兵出去 你得番一半兵收入

對你唔住

咁量力而為嘅都係，冇就無謂做
我只係想講探索擺最後，同埋探索會影響做緊內政嘅人效率（好似係）

棄盟就自己友同街外人關係都會變差

thx bro